劉德華廿年前得39歲，今年60

賭俠1999拍個時得37 8歲
但已經成個中年漢4x歲咁
可能依代人生得細
可能十年後勁多人瑞
90已經係標配
90後 00後隨時 12 130歲
唔係講笑
而家條街勁撚多高妹
180up
可能10年前真係少
而家通街都係
175仲多
時間真係太快
而家做人
反而冇左2x歲個種空虛咁
好似無論做咩
都係懷才不遇 哂左自己人生咁
d工又cheap
其實就算cheap又點
已經唔想諗太多
揀份自己唔憎做就算
人大左
成日上yt kknews
睇返d藝人一生
而唔再係名人傳記
邊個邊個d發跡史

寫乜鳩

係咪見隔離pt遲到post靠1999發圍
諗住求其寫篇1999文黎有樣學樣

夠鐘食藥

吃藥未

聽聞比人用槍指住個頭拍賭x

國師又中